作為香港人，我為建制派感到羞恥

睇直播見到藍衫肥婆第一句就話
“尋日我為自己係香港人身份感到羞恥。”

你咁唔鍾意做香港人咪返大陸做中國公民囉，留喺度做乜鳩姐？

香港人有你呢班保皇黨，就真係玩撚完

血債 票還

光復香港 時代革命